幾耐無發自內心笑過？

又係你

日日都笑好小野就笑一餐

我本來諗住講大概兩個鐘無發自內心笑過

你班友都唔跟規矩